政府同黑警今次仆街啦，元朗單野玩大左

仆街

踏入元朗示威

一定要入去救人

我地可以點…好想佢地死…

好撚仆街 警黑合作

仆街政府！警黑一家親！！屌你老母

整文宣啦 推爆佢

大家一齊去搵何妖老母個山墳既

咁拿威 入元朗拆哂啲潛建佢

無法無天

元朗警察 就係廢物

元朗呢個地方無架啦
個朵臭哂
咩都無做會比人打
警察又唔會做野

你老母我下次就去拆佢祠堂!!!

大家唔好襯啲黑警唔出現 借機殺啲牛屎佬

拆祠堂

留名等睇樓價跌

屌你老母咪撚走啊牛屎仔

班社團人士完全overdone 咗中聯辦嘅維穩mission. 結果係警察無能表露無遺。🤬🤬

今次係好好既文宣素材

推上國際媒體
建制同政府班友最緊張金融同旅遊業
俾外國了解下政府點縱容鄉黑為所欲為
國際金融中心真面目

邊個係暴徒呀

港鐵極度可疑
港鐵極度可疑
港鐵極度可疑

何生出招保契爺

墮入左民眾鬥民眾嘅圈套
但都冇辦法

推撚爆佢！

頭先林卓廷個LIVE 有人話車長唔肯關門
仲叫車上既人自己落事

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

今次放縱d冚家鏟入到地鐵無差別攻擊，睇下政府點拆

文宣組做野

死仆街牛屎佬，黑警同黑社會夾埋
成班垃圾賤種

推上國際新聞！

呢句真
本來塗污中聯扮都夠寫頭條比到D一毛帶風向
點知元朗呢單仲爆
一毛搵食又難左啦

玩乜嘢大咗，分明係特登做比人睇
而家最多人支持訴求既就係成立獨立調查委員會查警察
而家政府就係「預示」你地睇查警察既後果

警黑合作 謀殺市民

打到咁上下元朗自己班街坊都會頂個班白衫唔順，之後自然會有光復活動。

文宣

政府一樣會聲討佢地 雖然全世界都知佢地同路

玩到咁大，一前一後，你走左我先做野，洗唔洗咁明顯

人神共憤!

元朗樓價大跌幅

反正早就冇方法對付到佢哋，已經點玩都得

著白衫無差別攻擊

madam話成個元朗警力去哂港鐵站（十幾人）

好想組隊去打牛屎

可能本身啲元朗人都隻眼開隻眼閉
今次咁搞應該辣撚著好多元朗人

其實成日文宣文宣 完全睇唔到有乜作用 林鄭一哥照歎冷氣 黑警繼續同黑社會合作 宣左咁耐有咩用? 直接勇武最有效zzz

暗示左香港進人暴力社會時代
可能有周街傷人 暴力 流血
唔只係激進社運咁簡單

和平時代已結束！

點會冇，今晚著白衫做野全部入曬鄉黑數。

你話大左就大左？

黑警死全家

727/728 1.拆何妖18代山墳 2.拆最大條村祠堂

大家組織下
時間：最早十點，入夜之前走
地點：約係邊度等，最勇武早到 鞏固陣地，等人聚合

唔好一次太貪心搞幾條村，一條一條黎

~(#lm2

要求手足元朗出動路由器

警察都係人民，由第一日開始就已經係人民鬥人民。

所謂權力，就係睇下你控制到幾多人民，我地用良知同文明，佢地用錢咁解。

鄉黑派

拆佢老母山墳

連登仔 諗辦法 處理下元朗D撚樣

真心一問，我想知鄉黑打人同政府有咩關係？

收錢打人

推

同意。
與其等報應，不如直接俾報應佢地。
從來邊個拳頭硬就邊個話事。夠人多夠暴力，有咩你搶唔到返黎？

你100人西鐵站打人？
我1000人喺你條村打鳩你啲人。

睇下邊個俾人打死先？

好撚柒呀
生撚到成隻河馬咁咪行出街嚇人啦屌佢老母

你冇野啊
遊行比黑社會睇?
人唔笑黑警都吠

我屌撚曬佢地老母！好撚火滾

下鋪all in元朗幫仇！

Dklm

推!

重點係要斷班牛屎佬水喉
合法渠道嘅有商舖零售
大肆同遊客宣傳元朗唔安全
要斷佢米路

元朗有冇片？ 要係咁post 上fb 傳出去 做好文宣

旅遊警告

一句

元朗遊行幾時？

共産黨真係弱智

想問有fact check嗎？

正仲有人聽

無
不過報警無差佬到就有囉

上環仲打緊仗！！！

手刃

有圖見係何律師落order做野！真

今次真係本身中立既都反感

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

又會咁啱白衫走哂 黑警先到

香港警察 唔撚執法
香港警察 知法犯法

開會傾好話自係街打後生仔，點知打到性起入地鐵見人就打

諗住打999都係街上遇襲既人，就唔聽電話

可能見網上有人開post先知奶野

直情搵班牛屎佬嘅鋪同丁屋，再幫佢哋拆左佢啦。

對付暴力你唔即刻用高兩級嘅cup埋去，實變拉鋸戰。對無資源嘅我哋好不利。

出去換件衫入返黎

牛屎飛你地聽撚住，記住今日你幾撚有型

黑社會=警察B隊

留意下村屋
多過3層就要拆

屌佢老母 跪地個男人還野比班人，跟住有條仆街沖上嚟一拳爆佢頭

唔洗光復
順勢推冧元朗樓價

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

原來香港已經係咁腐敗

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

仆你個街 見撚住條黑社會一野飛支竹插中個女仔

仲有神祕房，舉報晒佢

睇立場

已經唸到盧痿蔥會話因為上環示威無警力去支援元朗乜乜柒柒，之後叫我地咪示威。。。

警黑合作大成功，鄉黑收維穩費，黑警收ot 加基金。雙贏

如果大家要反暴政既
今次順便反埋周邊幫助暴政既勢力 (黑社會)
一日唔清理政府門下既狗, 呢班狗就會阻住我地既抗爭活動

D警察對住和平示威者就打撚到大大力 真正既黑社會就唔撚理

一定要反擊

光復元朗 勢在必行

傻啦，冷處理

拆祠堂起祖墳

D好能嬲

push

好撚嬲

屌佢老味！

屌佢老母睇到好撚嬲 d白衫牛屎佬走哂d警犬先入黎 屌 報左警隔左成半個鐘先到？！無撚野呀

香港警察 知法犯法

痴線 睇住立場直播有細路女㗎

呢條仆街
放火燒撚咗佢間律師樓

今次啲黑社會無差別打人

相信好多唔理政治嘅人都會一齊屌9啲黑警

又推上國際，等全球人知

發左瘟既狗，你有十條狗繩都扯佢唔住啦

真的憤怒了

警黑合作

屌佢老母仆街 睇撚住班白衫打勁耐依家三十分鐘先黎？

依個真係慘

幫黑社會執眼鏡仲要俾人打

好撚痴線

求下鍵盤高手幫手起撚晒佢全家底

警察=黑社會B隊

元朗警署完全無人聽電話

痴撚線

入元朗放火燒祠堂
等佢地祖宗受惡果

樓價實跌
元朗中產有咩感受

999神秘斷線半個鐘

換哂白衫出去做野嘛

元朗救護站 2474 6845
屯門救護站 2463 2125
天水圍救護站 2445 0033
屯門消防局 2462 5717
天水圍消防局 2448 0664
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732

狗屋警署
屯門 3661 1670
元朗 3661 1680
天水圍 3661 4800
朗屏 3661 1680
八鄉 3661 1676
投訴警察課熱線 2866 7700
有組織罪案及三合會熱線 2527 7887

係元朗嘅人
手機可以screen recording or phone recording嘅
錄低通話記錄佢 打999 打附近警署
冇人應嘅 起碼都要留片留證據 要同佢秋後算帳 垃L圾

發夢見到黑警着白色底衫

睇到好撚嬲

現場警犬回應全元朗警力係度??

屌你老母6點幾開始有人報警喇
調警力打示威者咁撚快，搞黑社會就唔撚識?

聽朝投訴

今次連d唔理世事既都辣著埋，林鄭真係唔死都冇用

垃撚圾 唔敢出港島

［size=6]香港政府同警察
我正式屌哂你地老母同祖宗個臭閪！[/size=6]

睇到好撚嬲，真係好仆街

而家元朗咩事

下星期遊村 逐家逐戶搞鳩D牛屎佬

元朗人要出黎守護元朗呀

真係睇到好嬲，幾時光復元朗?我第一個去

睇住立場姐姐俾人打

唔駛
等佢樓價跌
地產佬做野咪得
佢玩到咁，邊個敢再買元朗樓

如果何妖有份策劃！文宣組要做野！

佢一句話冇警力 已盡快安排人手

叫佢地仆街都美化咗

元朗樓價要大跌

警察大獲啦今次
元朗今次真係辣著咗市民

有幾大 ，都唔會理㗎啦

黑警放走晒黑社會
再推走市民 確保市民唔好搵黑社會報仇
香港正式倒退回「三不管」狀態
大家做咩都唔會有人理
只要你著白衫就得

覺醒未呀屌？

宜家對住小市民就咁多狗

警黑一家親

返左屋企睇到喊
好嬲自己乜都做唔到

cls

扑佢個街

拆佢老母

走lu

貴喺度做乜撚呀on9

我睇你元朗會定性為咩

香港警察，又柒一鑊

下次遊行 收回丁權

新楊光

此仇必報！

講真 班牛屎佬今次真係玩大左
完全無諗過後過
雖然識諗就唔叫牛屎佬
而加大家做既 係傳開去
元朗已經正式變為三不管既地方
咩人都打 記者 議員
邊個保護到你？
邊個有人想住係咁危險既地方？
Yoho？一千萬一房？經過今晚已經唔值
變一百萬都唔要啦
隨時男既比人打 女既比人姦
仲買元朗樓住元朗樓？
邊個仲會去元朗消費？

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

光復元朗
刻不容緩

咩放縱啫
警方收到消息有去調查咩人咁惡咁衰亂打人架
警方有做野架
不過查到2047都查唔到野喳嘛

廈村 和勝和

大把唔關事既人都被人打到仆街
咁都仲幫個政府?

準備暴力清拆元朗祠堂

準備暴力清拆元朗祠堂

準備暴力清拆元朗祠堂

班牛屎飛同黑警今次撻著元朗居民

好撚恐怖

警黑合作？？？？

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

正式宣佈：元朗鄉下佬係徹徹底底嘅暴徒

格殺勿論

我唔會接受只得拘捕同法律訴訟作報應
佢哋親人必要有報應
元朗警察必須全體公開下跪

警黑合作無間

何妖條村又唔係真原居民村，
原居民不嬲都唔太like佢，
而家單野個個都入晒元朗原居民數，唔知真原居民點睇

黑警

琴日撐警集會有人係台上話買 藤條教罰d細路，
岩岩睇直播d白衫真係用藤條打市民

其實邊個諗呢單野出嚟
依家無差別打人
警察仲要咁遲到
真係超遲
呢單野根本就元朗黑社會警察雙輸
成個元朗鄉議局根本就比位人入收地

唔只踏入元朗，踏入佢地條村！
入佢地鄉公所！

冇事發生過

元朗要人

拆佢祠堂
係神主牌到痴memo

睇tg話佢地去睇大埔 未fc

推上國際，香港真面目。

光復香港，時代革命！

—————————————— 七大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

唔好返去住！！！

點解要打啲無辜嘅人

呢條友玩到咁大，最少坐5年

一百萬人拆佢祠堂

有咩可以幫手...就泥忍唔住...

抵撚死 死黑警

白杉打人 後面警察
請大家backup

真係玩大佐
原本諗住將D怒火推晒落黑社會到

但最後變晒落警察到

而家轉場去元朗幫手102A

幫幫手

勇武11：25要退，但你地重有力，重有火，有個地方啱你！

去打鄉黑，成立抗暴隊，抗鄉黑，抗黑警！

應該關搞中聯辦事

次次唔出動，今次先出動

元朗

呢至元朗含家產玩陰濕， 係男人就出去上環， 幾百人都睇下溶吾溶能左你

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

仆街警黑合作

殺左條何君堯佢呀
次次都係佢

屌你老母69到而家最嬲係今日
打記者噴椒出gas義士犧牲唔係唔嬲
唔好聽都係咁講 多少有啲麻目咗

而家縱容牛屎佬縱到出曬面
香港驚犬仲有乜撚野用？？？
屌真心嬲

九龍城寨？

認住呢班撚屌，一定要清算！牛屎佬大撚曬呀

警黑一家親
無法無天

作為屯門人 我見到好撚嬲

仆街政府同警犬，你會點死我吾知，但一定不得好死

你班鄉黑 有種出黎隻抽 垃圾蝦女人小朋友同記者？拎撚晒嘢 下？好撚好抽
約我

香港已經唔安全

唔好齋講，我好想見到有咁既一日

官商鄉

拉先算啦死黑驚！

牛屎佬除咗丁權
第二著緊係祠堂

要佢地冚家一齊死！打咗幾多鞭就還番幾多鞭比佢地

dklm

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

佢已經係無一個禮拜唔玩大

推上報

唔好諗到警察會執法咁好

其實我知如果唔調人入嚟
元朗警署係唔夠做
不過明知佢哋有晒行動都做到咁
呢個警署就真係比為人入去屌啦

好l嬲

麻煩幫手推翻上環post先 現場手足要睇消息
成個熱門都得元朗 上環比人推走曬
元朗要搞都唔係今日

黑警擺明唔理
等你地民鬥民

咁一定要拉返幾件去坐既
呢個實係第一個

有仇報仇

好同意呀
對警察都話留下手
對黑社會完全唔需要關心輿論方面既問題
就算殺死黑社會都係為民除害, 就算點樣對呢班社會人渣出手都係做緊好事

大家!!

到場警察有片知道佢地邊個

但是黑社會走左就冇!!!!

忍一忍 唔好罵!!!

叫警察護送自己出地鐵站 咪可以追黑社會！！

佢地見到就唔可以唔捉!!!

好撚嬲 屌你老田

元朗鄉黑同我跪係度

推 無法無天

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

關咩事，政府9知今日會搞中聯辦咩，
但有睇開now政情就知，中聯辦新界部早幾日已經聯絡左班牛屎佬要搞事

捉人啦屌你老母

死黑警，人地個d 係真市民，你地係未痴撚咗線

住新界手足去屌黑警

仆街 黑社會走左,黑警黎到繼續打市民?

港鐵職員去撚晒邊

支持

擺明有心佈局。香港人太善良唔夠強硬
唔敢暴力反抗 肯勇嘅話幾個圍返佢一個
佢地班牛屎佬跟本唔夠玩

最安全城市睇個垃圾政府點解釋

Pish

同我推L爆佢

有冇網up片會安全

警古合作

問題係要有文宣先令到人勇武 令和理非嬲撚到轉埋做勇武

推呢段上報 屌嬲撚到

香港已死

班黑警係咪以為自己入黎會比市民當係救世主咁拜
屌你老母死黑警

依家到黑警係西鐵兇9市民 痴撚線

dllm 警黑合作
咪比我睇死政府唔L回應呢單嘢
痴L線

係，等地產商拖壓

等天打雷劈燒著個山頭比鄉黑睇

真係想搞慶哂各區居民，先肯擺手?
究竟想解決問題，定搞大問題

好似話有開山刀？

我係垃圾 我好嬲
但係我乜都做唔到

只有一個方法...'遊足一個月元朗

唔好破壞風水山地

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

推上國際頭條呀！！！

D仆街黑警一去到記兇9市民 冇撚野呀

其實呢單野 黑警出賣返黑社會 明明就可以係一般市民身上拎返分
真係豬咁撚蠢

你仆街啦香港政府

你用黑警打人佢地識得唔打死人
你搵班黑底去搞事佢地唔會諗收手呢樣野

真係痴撚咗線

市民打
記者打
林卓廷都打
真係癡撚線

屌你老母d白杉打完人走哂警察先黎

點追究元朗班仆街

今次比之前仲恐怖

屌你老母 光復元朗

我都係 但總有嘢係我地做得到

其實有反抗，市民有開消防喉射水同滅火筒

天氣熱好易有山火

下,收隊了?

有腦就冇612發生啦

一定要集體投訴黑警黑社會

一齊去元朗拆哂條條村既山墳祠堂佢

起佢哋祖墳 屌佢老母臭閪

頭先立場新聞訪問個呀姐話見到有

作為一個香港人，真係好撚嬲又好痛心

推上國際！

光復元朗

黑警竟然仲想打市民

足足20分鐘都冇警察
大家請宣傳

100萬人入元朗會點？

屌政府老母

Push

打999 call番班狗上黎

算啦，香港人一講到樓價好難跌
就算香港人唔買，支那人都會買

佢地仆街就不嬲嫁啦
對準政權呀！
宜家佢地擺明唔撚理人地點睇

推出國際
仆街死黑警

好嬲嬲 屌你老母 打立場姐姐

入元朗遊行最多咪一日做唔到生意 又唔會破壞商店 保衛佢老母個元朗

用籐條打示威者，係經濟日報石鏡泉在7.20建議嘅

今日成班白衫咁顯眼！我唔撚信警察會唔知ＬＯ！

緊急清算

你覺得呢個moment 仲關政府事？

我有冇睇錯，警察出棍打報警班人？

推到佢老母聽朝頭版！火都黎

見到以前絕左交既兄弟係元朗果班黑警到

元朗現況等同獨立. 無政府狀態。 無法可依!

元朗市民因應個人人身安全，理應可自行執法，保障生命

今次唔屌你分化，可能正如你所講。

何君堯威唔到幾耐

祠堂同祖先

入黎又諗住打人？依家又退返出去，班黑社會又無捉到，入黎做乜鳩

突發！立場元朗Live 立場姐姐比黑社會打到訓低

2341 現場有消息 牛屎佬聚集左係雞地
2346 黑警離開元朗站

727入元朗

屌佢地老母

屌佢老母幾時光復元朗
一撚定要去，睇到好撚嬲呀

元朗警黑合作D人走晒!!! 要幫手就去港島

元朗割俾大陸吧啦

港共如果知支聯辦會俾人攪，就晨早為哂水平馬啦。關晒事咩。
元朗打人吹左成個禮拜啦。

元朗人，你地唔係唔反擊呀嘛？！

記者都照打 痴撚線

組隊去元朗D牛屎佬屋企野餐啦

拆佢祠堂

老老實實, 呢單野我真係仲嬲過班死黑警開槍射義士
你老尾家下即係話反政府啲人係冇人身安全
林鄭柒婆居然放縱班黑社會打人, 一定不得好死

揸住刀追到入地鐵站 地鐵車箱
見人就打
媽媽又打小朋友又打
有個細路比人打到成頭血

睇到好嬲
幾時光復

好彩今日冇去阿婆屋企食飯（就係元朗站隔離）係屋企睇直播都嚇親嬲到喊

其實可唔可以聽日就去光復元朗
已經嬲到仆街

推上國際
直頭墨西哥單野翻版
嬲到仆街
一定要推上國際

有消息話白衣人喺大埔

元朗班傻仔 仲唔知咩叫兔死狗烹
遲下班友就係第一個俾人隊出黎祭旗

文宣呢

100萬人入黎幫佢地拆村啦

所以我地都會入依個地方，血債血償

你諗多咗

傷及無辜，人神共憤，留名睇元朗祠堂被拆

(有片) 元朗大戰開波前 黑警其實己經係到

Very good !!!!!!!!!!!!!!!!

天哀地怒
人神共憤

有荃灣酒店for元朗手足
有意去我post留tg

黎一次清算

真係好撚嬲好撚嬲！！！嬲撚到仆街

嬲到仆街

我dklm好撚嬲呀

開山刀
介刀
鐵凳

玩到咁大 真係多謝佢地助攻

仲自欺欺人
請問政府驚咩？
驚你譴責佢？
自己武裝好過啦

手快快負錯皮

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

有無人起墳？

煲大佢

林奠仆街死！

敵人亂黎證明我們做對了

有仇必報 正式同黑警元黑牛屎宣戰

失蹤人口：何君堯

港共和中聯辦係唔同啵

強烈要求外國勢力介入

所以我們要入依個地方，血債，血償

黑警同白衫真係無痕交接 白衫一走黑警就即刻出現 之前仲要報案中心都唔聽元朗報案 我屌你老母

光復元朗，拆佢老母閪祠堂

基本法第四十條
新界原居民的合法傳統權益受香港特別行政區的保護
我屌你地老母啦 香港係多元聲音嘅社會
你有你講我有我講
仆佢個街一句唔啱就開拖？
有政府照大撚哂啊？

fact check

見到元朗單野真係好撚嬲

黑警拘捕既鄉黑人數應該連示威者既一半都無

元朗人區議會繼續投呢班垃圾

真係郁手令佢地咩都冇，命同錢都冇
只要我地人夠多係做得到既

好同意，拗人手啦黑警

以後唔會再踏入元朗一步！痴l線，嬲爆

[有片]元朗黑社會打人實錄

拆佢地祠堂

好傷心好心痛
金錢真係咁大誘惑咩
班黑警係咪冇咗良知

多謝元朗自動送上黑材料。為文宣戰線打左枝強心針

警黑超級合作！

何君堯去左邊啊
出黎講兩句啦

屌哂佢地老母
光復元朗

元朗人識做啦 咪撚再投呢班人

放心 林鄭下一步就會咁做

搵狗鐡大堂經理，唔比交待唔好走～～～

食屎啦死黑警

跪求攬炒巴，下一波警黑勾結！ICAC已死！

佢地根本wfc. 你咬佢地食咩 荒謬社會

咁只要係香港境內，所有佈防都係港共做架啦。

屌佢老母，呢鋪和理非都要出嚟幫手

玩到甘大！

還拖啦屌你班垃撚圾開post有撚用咩

往死裡打

街招

From 雲海

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

小心d好 元朗完左暴徒四散緊

lm

一撚定要入元朗
不惜一切要佢哋付出代價

何君堯同元朗鄉黑聯手襲擊平民

元朗人最終會賴示威者攪事..

全部同一個出口衝出去可能仲有機

佢有份

起底組做野，要佢地還番哂出黎！

屌佢老母！！！立場姐姐俾人打啊！！！

朋友阿媽打999 三次都無人聽

開槍囉
應該開又唔開

佢搞手黎

咁港共辦事不力
欽差大臣咪自己做野囉
明未

DLLM

燒村

AO話唔好你又要做 邊個柒頭諗出黎

勁多平民都係，屌佢老母臭西！！

換套衫唔使幾耐

一條村都唔可以放過

屌你老母元朗班鄉下狗

可唔可以幫手forward!!!

1.
【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

2.
發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

200幾300人,唔該記好宜個數字!!!!!!!!

何妖必除

推！

煲死埋何妖

真係嬲撚到仆街 可以點做！！！

民意逆轉喇冇腦政府

下星期入去元朗打佢班仆街 就睇下你元朗多人定我地其他地區多人

聰聰玩大左

而家係搞撚埋普通市民！999cut線，警署落閘，區議員搵都話驚就唔好出街
仲交稅俾班仆街？

實在太戇鳩了

喺Yoho 附近做生意會點
未來一段時間一定唔會行嗰邊

聽講佢個好田同牛係元朗

岩呀 成班都係黑底大佬做緊 今次要佢地知道玩大左

罷工罷市，圍佢老母臭西

咁咪再訴求成立多一個獨立調查委員會查呢次警察失職囉

太深喇師父

一定要推上國際媒體

其他地區好多黑底既都支持學生 屌你地班牛屎佬以為香港得你地黑呀？

炸撚左個祠堂

唔黑警啦？

造就多咗一班人反黑警同反政府，警黑合作可恥

拆樓拆祠堂

難度最低係捉僭建 之後就係搞祖墳 通常啲祠堂起得好近屋企 搞祠堂會有啲危險

撐黑警全家不得好死

香港要起革命

圍村佬係惡既
警察都係自己村員，怕咩
正扑街

Diu

推，屌你老母

所以我地可以攞正牌還拖

可唔可以清算埋狗鐵 點解架列車可以唔開 比d牛屎佬打人打到入車箱

收皮啦屌你老母死黑警，你唔出糧咪唔洗做囉

猖狂到

仲示威? 傻撚左?

元朗事件一定要處理追究 但大家小心係共狗手段 記住5大訴求！！！！！！！！！！！同今晚有狗開槍！！！！有記者中槍同彈！！！！！！

元朗好撚大同好撚危險
呢啲嘢要深思熟慮
唔係講笑會冇車走冇閉路電視

下午連登已有相班友做緊briefing

唔好講得咁好聽，係「拆佢後欄」

哇，多咗咁多0.3毛嘅？

呢個真 - 呢d先係外國人最驚 :選擇性執法先最破壞法治

刮何妖老母山墳!!

好驚發生呢D 咁恐怖嘅事
嚇死人咩

dllm警黑合作
動員元朗遊行

元朗鄉黑曝光 求推

警黑合作
無法無天

好撚嬲 剷平元朗

有消息話白衫人去緊大埔連儂場

又一個人善被人欺嘅例子

睇到好火

我覺得係共產黨搵黑社會搞示威者
之後演變到民眾搞黑社會
然後黑社會再搞番啲民眾
搞到香港粒粒亂
應該又係中國共產黨啲煽動伎倆
分化香港人
大家睇路

車廂廣播：呢個係西鐵線既終點站，請所有乘客落車

徹查警黑合作，要警黑佢地冚家鏟

唔知牛屎佬d業權係邊度為主呢
有無街舖呀 生意仔咁呢

屌佢老母 睇到燥到仆街

仲要yoho隔離都咁

發夢一把火燒左個祠堂同祖墳

冷氣軍師
收皮啦

死全家啦

心動不如... ...

我屌你老母，香港警察，
你地有無下一代，
你地對付緊既係香港淨返低有良心既人，
你地先係真正搞亂香港既人！
當香港無曬呢班有良心的人，
香港就係真正的玩完，
點解黑警要死全家！真係唔好問點解。

警黑合作
正仆街，光復元朗

東主有喜 休息一天

佢好似係屯門良田村
何福堂果頭

整理好，推出國際

拆佢祠堂 起佢山墓

我都係....
望住佢地俾班仆街打
嬲到喊

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

佢地唔係人，你唔打到佢地識驚，佢地會聯同黑警打9你，佢地唔係香港人

仆街黑社會

佢班含家產
真係無法無天

推
人渣

何君妖住元朗葡萄園

有無人知佢地住邊

屌佢班死黑警

快啲做多國語言嘅文宣

睇班仆街點收科

牛屎佬：我拿捏唔到個中間位

文宣一星期，下星期殺佢老母臭閪

屌 班黑社會同黑警幾撚時死曬呀

正仆街

推上國際!!
未見國際媒體

應該玩大左

民怨沸騰

笑死 大陸佬樣

屌佢老母啦警黑

呢件事一定要推到上國際社會
等全世界都知香港有幾醜陋
再搞光復元朗行動

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

俾黑社會睇有撚用

我屌曬佢地班死仆街

罷工啦

係所有區都係廢物

入元朗拆村啦屌

全港戒嚴

搞支那辦 之後夜晚就發生咁既野
好難想像冇關聯

同香港收返班霸地鄉黑霸返嚟嘅地

大家小心
連登好似有啲死機
懷疑俾人攻擊

良田村青山基督教墳場 李趣寬

一定唔可以就咁算

Gg

非法集結喎

入村施暴

得罪講句

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

999可以打唔通

見到有AO爆料就低調啲啦
家下元朗搞單咁嘅嘢，全世界咪老閪都信AO爆料囉

cls記姐都打

有咩點拆 咪譴責暴徒上環佔路囉

無法無天，死仆街

發夢圖二叫肥林，廈村，大佬叫禮哥

頭先153k睇緊立場，揾人起班白衫底，叫港鐵交片

警黑正式完美合作!!

警黑
合作
無間

無黑交人出黎我點升？
（設計對白）

佢地咪繼續唔好出現囉

27/7

屌你老母!! 黑社會

岩咖啦
等中立個啲人睇下有幾無法無天
黑社會打人 啲警狗去左邊

幾時搞個光復元朗

警察部門執柒左佢啦 你老尾垃圾部門 無差別打人咪撚同我講乜撚野事都無呀 個班人渣敗類

發夢見唔見到祠堂？

DLLM睇到好嬲

推撚爆佢!

仆佢街，真係嬲撚到痴線
而家警賊唔撚做野係咪迫巿民做啊仆街

呢單嘢絕對唔可以放過

幾時光復元朗 一定去

講多次

想報仇既今晚成本最低

dllm 落地獄

洪水橋嘅布殊林已經比鏡頭影到, 恭喜晒

另一個post quote 過黎

元朗燒墳 勢在必行

推撚到班仆街死全家

肥林禮哥有無咩生意仔？

光復元朗一定嚟
屌你老母

啲牛屎佬好戇鳩，玩咁大
人人屌班差佬
班差佬咪叫你班牛屎精交人
智撚障
到時你地自己玩自己咋

發夢佢大佬係石埔原居民

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

我想知道佢哋所有資料

仲打緊

不如再一齊登報？尋求國際救援

洪水橋布殊林都幾上鏡

下個目標何君妖

拆佢地祠堂！！！！

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
屯門、元朗、大埔都有白衫人在港鐵站襲擊市民，請暫避。

元朗單野係打無辜市民，入車廂打人，細路喊晒照打CLS

支持打爆班含家橙

光復元朗會唔會有火光咖

仲打緊
蘋果直播有

都

元朗班撚屌牛屎佬仆街啦

話撚知你一打十，睇下你點以一敵百

d人打左999廿幾分鐘先有警犬到，班狗去晒叫雞呀？

何妖 發夢見到佢由當初參選已經同
黑底有來往 佢係背後其中一個大佬咁濟
仲比過錢黑底周圍幫佢拉橫額

黑金政治

我著撚晒

一百萬人入元朗

咩post都見到你 翠西

有個白衫訓左係度
自己友定班撚樣？

班鄉伸又無啦啦咁惡。社會上氣氛越來越暴戾。學生遊行唔用暴力但他們見人就打。 萬一班學生short 起上來拆哂佢地祖墳， 好似春秋戰國伍子胥怒鞭楚平王屍報仇咁報就大煲了。唉。

一定要打撚死班牛屎！

14號 戰神會 路比 ruby

有個白衫訓低左 希望佢救唔返

警察比人屌到敗走

又一次衝出國際

突發 有個牛屎佬就黎死 急救緊

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
利申， 啱啱親眼喺現場

好似已經搞出人命
不過好似係打人嗰邊出事

洪水橋布殊林, 曾樹禾頭馬, 一定係

無啦啦暴斃

示威？
元朗警察接到case要半個鐘先到場，夠哂時間拆佢祠堂啦！
有冇人知何君堯老母個墳喺邊呀？好想去拜祭下

呢鋪激嬲更多香港人

好嬲

個條黑社會黎?

上到車廂打人，仲成車有老有幼，記者都打爆，
勁過新城市。
政府連黑社會攻擊無辜市民，
文宣應該加強宣傳

光復香港
刻不容緩

如果係真係希望救唔返

人地同你剷平成個元朗都仲得，後面個班係咩人你都仲未知

勇武既仲留戀緊上環，出面個班柳俊江 和理非黎

係東頭邨！！

擺明係啦

光復元朗

聽日邊個唔係自己 FB/IG煲撚大佢 唔係人

撐警反暴力藍絲 無差別打人

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

目的地: 元朗警署！

利申: 報案

良田村青山基督教墳場李趣寬

呢筆數一定要算！

過分！
```

有無方法搞到班原居民無丁權

元朗問題有如伊朗，分散我地既注意力。

睇apple live 元朗個邊有條友打人激動得滯好似死撚左

大家入元朗記得帶返d皮帶，唔係驚你地甩褲

睇直播個白衫係自己暈低

打打下人自己死咗天有眼

仆街政府dllm

唔係咁搞笑

等睇有班陷家剷話係自己出錢打自己

牛屎佬RIP

Cls

垃圾白衫，抵啦

Yess!!! 就係要呢d!!

我真係好撚嬲！我早佢地一班車！
當時見住好多一家大細搭車去元朗方向！

我有個fd經過聽到有警察到元朗 啲白衫佬話岩嫁啦 宜家上去做場戲得嫁啦

兄弟們，夠鐘掃墓！

香港警察已被元朗黑社會招安，新編為黑犬堂。新成員約三萬頭，恭喜元朗黑社會勢力一時無兩👏🏻

Push 認住東頭村

邊撚個人頭豬動用元朗鄉黑今次元朗真係仲大鍋過政府

蘋果元朗有人上白車 好似好嚴重咁 咩事

屌 跟本同啲狗夾埋嘅

1823 投訴！

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

仲打緊 01做緊libe

最好即場死啦

朋友個朋友係現場 佢地成班牛屎佬已經癲撚咗
本身打黑衫 後尾見人就打

雖然政府行錯左步棋 但變相借市民手可借機ko埋班鄉伸

唔好推, 唔得咁樣架

我嬲撚到仆街

死撚左未？

723 全港大罷工
要有612嘅震撼!!

除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

以後咪撚搭紅van
餓撚死班黑社會

唔係打唔通，知你報元朗西鐵就cut你線

仲咁和平？？

pish

扑佢個街，打市民都有

。。轉call黑箱車啦。。。。

屌！要覆卓！

有冇方法直接捉何老妖嚟打

壹傳媒創辦人黎智英的大宅閘門外，遭人投擲多個玻璃樽，涉案其中1名男商人林達禮（44歲）今承認一項刑事損壞罪，他在警誡下承認醉酒犯事，被判罰款5,000元及向黎智英賠償3,500元。辯方律師求情指被告為3間公司的董事，月入5萬至6萬，被告在6月17日晚到內地跟客人喝酒，再到尖沙咀喝酒，並指投擲的液體是啤酒。

果然一表人才
有無元朗巴知道邊三間？

真係好L 嬲

警鄉黑合作，睇你今次點拆，仆街

恭喜晒洪水橋布殊林!!

我申利： 必去

再申利： 申請去前線

再申感覺 ： 超超超嬲！！

輪流推 兩邊都緊要

一定要爭取「取消丁權！」。

為保障自己及他人！於港鐵 商場 住宅俾人打時， 請打爆消防鐘引起大部人關注！！
當999冇效時 請用992 sd sms報警

願以自己折壽希望佢救唔返。

幕後主腦梁志祥

警黑合作
屌你老母

買左grand yoho入晒伙果d訂都無得撻，真陰公

不如18區遊行，大家齊心光復元朗先，一人一條藤條！

下次要元朗大遊行

I have posted the incident on reddit, please help push the post up to let others to see. And anyone have any videos, gif or news in English, please post to r/news, r/publicfreakout and other popular subs. This incident needs to be known internationally and let people know what is happening here

玩撚到連普通無示威既返去都比人打

呢獲已經唔關條送中例事

兩萬蚊尺，幾百個黑社會就住係樓下

屌你老母好撚躁

各位推上報
最好推埋去外國媒體
Reddit
仲有遍地開花整埋文宣

起底, 推, 搵班仆街邊條村, 燒佢老母祠堂

仲18區，搞撚左元朗先

呢個政府捉左咁耐旗步步都錯！班仆街驗腦啦

普通市民都打 一哥呢獲點拆

呢個真係好撚嘢。
我真係唔知可以俾咩反應。

原居民以民為敵，入車廂毆打乘客，警鄕黒都是政府。提議向政府示威：取消丁權。

仲報警，啲人係咪on9

呢啲地方由得佢自生自滅就好
你滅人村咪畀佢哋話你種族清洗
打埋主線爆咗機先理

一定要屌埋港鐵咁撚大個站冇職員，仲叫人離開車廂

幫推

第一條村, 南邊圍, 啲白衫一早喺度紮馬
第二條村, 東頭圍, 曾樹禾帶頭

如果有錄音就好

政府你玩到咁大 小心有報應

好好善用民意

正仆街

999直情係唔通

今晚呢件事 一個要報仇！

好忙

又要準備清算LIST

光復香港 時代革命

可唔可以幫手forward!!!

返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

-
[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護

當999cut9你線時用🤬

Send俾有需要嘅人

-

政府根本唔在乎香港經濟
中共寧願香港仆街
都要港人聽聽話話

推 祝佢全家俾人打死

Sad but true

未爆機成個元朗都無手足出嚟啦

我唔係元朗人我睇完都興到辣雞

今次唔出嚟還拖，點對得住今晚受傷嘅人

佢地連老人家都唔放過

根本直情係象棋當飛行棋咁足。
明明中開波只係反送中，玩撚到而家一周一行全民大混戰，仲愈來愈癲。

你謀事再叻都無可能計到呢一步。反而弱撚智屎忽撞棍還有可能。

- 回應999緊急求助電話
警務處力求在既定時限內回應所有真正的999緊急求助電話。港島及九龍區的平均回應時間為9分鐘，而新界區則為15分鐘。
回應時間的計算是由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止。

儘管警方已悉力以赴，但有時未必能夠在既定的回應時間內處理案件。你如需要警方解釋，請聯絡當區警署。

印晒出黎尋仇式咁貼啦屌
真係好撚嬲

Push! Dllm!

仆街仆街仆街仆街仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人開post向國際人權組織 聯合國個類求助？

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

推到佢仆街

警黑一家親
無法無天

冇可能就咁算

事到如今，唔好講d蠢野

推上國際

蘋果live班白衫仲喺到？

元朗仲打緊（睇蘋果）

🤬🤬🤬

幾時光復元朗 快撚啲 我真係已經睇唔撚過眼 真係擺撚到明向全港市民宣戰

朱凱廸，我要求你立即全面撐勇武！！！立即全面支持勇武！！！

唔會，唔在乎一早硬推反送中

translation pls

妖氣仲天

佢地驚咩？玩失蹤咪得囉

探佢老母啦

推！真係痴撚線

黑警唔理就個個都知啦!!
呢單野我個fd知道係14K同勝和，佢表示有fd收到order要做野，其他就不能說再多了
補充:小弟岩岩先申請，因為元朗呢單野實在睇唔過眼，所以先申請個帳號發表下。元朗警察廢就不嬲架啦!!但今次明目張膽到咁我就真係吊你老豆正XX
想打?!我真係未撚驚過!!如果有光復元朗，我一定出!!元朗唔撚係你玩哂!!!
睇大家有冇咩意見~因為616真係幾多元朗人出~集結埋一齊肯定多過佢，仲有，我一定企前線打7班仆X!!

屌 真係睇到好撚嬲
點撚解仲有人支持黑警
仆你個街 個腦係咪坐撚住左

屌 好撚嬲

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

元朗啲警察去哂邊 點解可以俾班鄉黑拉開度閘衝入去打人

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

搞埋普通市民真係智將

政府真係冇腦+玩火
其實係咪已經冇諗後果,出返啖氣發洩最緊要
咁樣做你以為D示威者就會怕咗你?

721

屌你老母忍唔撚到 恨不得聽日即刻光復元朗 我屌曬你地老母

官警商黑勾結極醜惡

警黑一家親 無法無天

邊到有元朗直播？

992 未必得, 反而可以打112

勾結黑社會

01

下個禮拜?
試問你忍到咩???
聽日 一齊出

唔係可疑咁簡單啦
政府係佢最大股東

呢個林啟明2013年同長毛合照過
可以問問長毛識唔識佢

指定動作一定要做，最好錄埋音，但唔好靠差佬，報案錄音只係用黎投訴返佢地

成班癲狗咁

黑社會就無警犬咁講紀律既, 眼中只有錢既姐
而警黑合作, 黑果邊實有野揸手免得被秋後算賬既
50萬唔夠? 比夠500萬, 我要條片/錄音/相

全民帶刀帶棍出街自衛

美國黑手黨既興起就係當年政府請黑手黨做野,香港政府真係好野,ON9到無朋友

真係好撚痴線

邊忽似呀

打直線消防局搵人幫啦 重靠999

黑警死全家已經唔夠

片

Pish!!!

推推推推推推

條友on撚9個腦裝屎 警察見到打人唔制止得？ 咁之前做咩去搜人地啲袋 懷疑有武器？

下個星期拆祠堂

一定要剷撚平班牛屎村

刀就唔好啦, 公安實拉你
拎地拖棍出去配地拖呀
做汽車維修員的拎士巴拿
呢D就好正常

真係要買返支白臘桿，巴打有無好介紹

朱凱迪，你係新西對住班官商鄉黑咁耐，認到邊幾個？

推,祝佢死全家

咁風光既事 一定要同全世界大大力宣揚

大家要唱衰香港旅遊業

我都已經唔要求佢勇武，但係佢一定要支持！！！！佢支持可以激發更多和理非都支持勇武！！！！

你自己入佢Facebook睇下啦
2015年4月開始減咗肥同改埋髮型

希望救得返，不過要做植物人

有冇第二度既人想入元朗插旗 係時候喇

己收到風係元朗No:黑社會出手

有鐵路警察巡邏 咪on9

sorry

咁幫推

屌你老母真係痴撚線

選擇性執法

反抗啦

蘋果個live停左
睇住個記者係西鐵站講明自己係記者都比班白衫兇要刪片

黑警呢排辛辛苦苦扮曬克制，民意喺今晚一鋪清袋
由示威者比黑社會打唔理，進化到普通市民比黑社會打都唔理，死全家啦死黑警
係咪想咁樣話比人聽黑警好撚重要？唔好意思你地宜家真係直程得罪曬全世界，衰過過街老鼠

推推
開個 post 啦

我最初都懷疑
但呢個人FB內容顯示
佢確實係圍村人嚟
又係牛屎佬又咁似樣
好難係唔同人

我有督察fd已經講緊

何生: 宜家就話你知最大既黑社會係邊個

仲有元朗黑呢, 收入來源好大部分嚟自黃同毒
第時街坊見到粉紅色燈既, 咪報下警話有非法居留人士, 同1823 當地衛生情況惡劣
住村屋既, 見到有鄰居天台果層封哂d窗, 咪又通知下警方有人懷疑自殺, 1823話有不明種植場要求跟進
記住1823 留左底, 政府唔可以唔跟

元朗同警察其實諗深d個根都係政權
但冇計，呢壇野做到咁，一定係鬥左元朗嗰班先

無了…唉。蘋果好似比人圍緊

New post la push

中聯辦做的

唔好推啊

有無人係元朗需要幫忙 雖然我唔知幫到咩 得架車

聯合黑社會打平民記者真係太過份了

好想一齊去孝敬下老人家

港鐵都係一擔擔

全部有份

大家要愛錫佢老母個墳

嬲撚到

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

黑警你地等落地獄受永火

光復香港 時代革命
元朗就係光復第一步
保護市民 香港匹夫有責 唔靠警賊

黑社會治港
講緊你呀共產黨

練好體能 帶好裝 見到人就救

今日行完 又爆元朗單嘢
無助感好重
好撚嬲啊屌你！

痴線架，唔該幫手推

p

唔知依家邊個同你玩

死黑警

Reddit 開咗post 未？

咁無法啦 要去拜會下佢老母啦

俾全世界知呢個所謂既立法會議員做乜，更加令佢地明白點解香港既立法會已死

黑警見到白衫掉頭走 打999叫你驚就唔好出街 白衫打完走人下一刻黑警進場
你話有無關係

真係冇撚腦，去到呢步真係咩人諗出離

屌你老母 我真係除左屌你老母都唔知講乜

等黃絲反擊，然後出老解？

黑手黨崛起既原因就係公權力聘請黑社會執法 香港政府真係好野

好想佢地死

警察＋白衫＝香港黑社會

我要警同黑一齊仆街

下一步就係宣告黑警冇辦法維持秩序, 解散警隊, 由解放軍直接軍管香港

屌佢老母 宜架淨係識守住個村口

good關係法即死

習武既師兄
香港人前所未有咁需要你地

如果有習武之人加入發夢⋯

我做左兩個月和理非，元朗之戰我決定勇撚硬武。

唔好為呢啲人浪費生命，新香港要你

一定要入去攪鳩元朗

減幾年換死一隻，豪得起。

咩點拆姐 佢都唔撚會回應

不如燒光那條村，反正曰後共產黨都會滅村，我們可以幫忙一把先，有村有勢力，黨是不容許。

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

Sorry 禁錯負皮左

點仆！一個唔做野一個隨街打獲你再去坐監都仲得，一搞黑社會預左，搞埋人地仔女真係溶左你都仲得，今鋪過哂火位啦

你唔換佢都到咗大限

窮人係最惡
共產黨就係發緊窮惡

ok fine

有冇文宣

快啲制定下一步

真。光復元朗

喊完，取而代之既係憤怒

想迫人以暴亦暴啫

班黑警又跪又奶先搵到班支那狗出黎，做下野囉

支持元朗狗狗絕育計劃，拆佢𠻸堂，有丁權，冇丁用

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

死太便宜，請支持元朗狗狗絕育計劃，拆佢𠻸堂，有丁權，冇丁用，要佢地生不如死，呢一世，都冇得再用丁權推介各位爆蛋留J，等佢每人痾尿都要反省下點解自己搞成咁

好撚想斬人

傻既，梗係燒左佢老婆仔女先啦

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，留意返中、西環先
！！！

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

屌 ，上上下下都係佢既人，佢光明正大話同黑社會一齊你都吹吾脹

唔好忘記仲有中上環開槍
開咁多槍有咩因由呀
要追究

示你老母咩
磚頭煙花雞尾酒tatp三刃螺絲刀

唔反政府都打 我一撚定清算

何妖同黑社會係咩關係

到你拆佢祠堂？
先唔講
三分鐘內巡警到
五分鐘巡邏警車到
十分鐘內防暴full gear到

鄉黑夠膽玩大佢既話
你入村之後十幾分鐘就會有圍村佬吹大雞
琴晚第二次衝突由開始到對面吹雞哂馬
前鋒都係十分鐘內到場
講緊係有埋武器

玩大左？
做到咁出面證明官警黑根本未驚過